# Розрахункова робота з предмету 
# Основи проектування трасляторів
## Дорош Карина КВ-72
## Варіант 4

На вхід програма нічого не приймає. В файлі main.cpp задається назва файлу, з якого зчитується код, та назва файлу, в який генерується результат. 

Програма згідно завданням читає файл "input.signal" та генерує:
+ таблицю лексем;
+ згенеровані таблиці ключових слів, чисел, роздільників;
+ дерево розбору. 

З цього і складається файл generated.txt.

У разі знаходження помилки, синтаксичний аналіз припиняється.
